好心啲港女唔好再盲目減肥

已經瘦到乜肉都無 波又無pat又無
啲手手腳腳又得個幼字 掂一掂都驚你骨折
識唔識做吓運動
點解咁鍾意追求非洲兒童無嘢食嗰種瘦

就係因為多返少少肉就俾你d濕鳩仔話粗腳麒麟臂嘛

影相個個都咁瘦又得你係有肉既 咁大對比

你估唔想個胸有肉啊 基因無就無架啦
食完肥塊面都唔肥個胸 我都好抑鬱啊屌你老味

從來唔覺骨感係正
我就唔會兜口兜面話人肥既
發覺香港女仔拿捏唔到咩叫少少肉
一係就得排骨 一係就肥婆

其實有線條先叫靚
對腳瘦得黎成支竹無線條同腳粗但有curve
對比之下一定係後者靚啲

但香港男人普遍都係望竹竿腳
純粹個人觀察

肥到無腳形果啲梗係核突
但幼到筷子咁無腳形除左核突仲會覺得恐怖

香港女仔平均160 正常身形比例係五五身既話
對腳長極有限 加上亞洲人體型/荷爾蒙容易下半身肥胖
會難有靚既腳型 腳型都好睇天生
後天勤力既最多練屎忽
所以男仔無腹肌都話可以遮遮掩掩 女仔無腳就食得屎

完全同意

出街好驚唔小心踩到或者kick親呢啲人
唔覺意斷咗腳唔知點搞

正常身形比例會唔會係五五身先
160至少都有一米腳啦

會唔會一米啊認真

成條柴咁仲成鳩日叫春咁 我好肥啊

咁嗰d bitch嚟
但真心認為自己肥既其實好可憐
因為減肥過程會好似無底洞咁望唔到終點
出街永遠無自信 唔自在

陳敏之173 有43吋腳 啫係109cm 身腳比例3.7:6.3
當佢特別長 正常人點都有4:6掛
咁160cm都有96cm腳啦
一定唔會55身 你自己度吓

幾高幾重先

170 <53
成日聽到都煩 成日叫自己肥西

腳形唔靚的確有先天因素，例如扁平足，短腳趾
最典型腳形唔靚既例子有：成條腳直落腳眼位都唔識修細變到象腳咁
但以上情況就算腳瘦到筷子咁都唔會變靚左

另外，後天鍛練係可以塑造線條
腳粗其中一個原因係肌肉鬆弛
練過會令肌肉集中返同結實左有返肌肉既形狀
而果種就係腳既線條

屌 呢啲真係好撚煩
想塞豬油入佢口
160 53我都唔覺係肥 只係有少少肉

啲傻閪

多啲肉都俾你笑豬西
點敢唔減肥呀

屌 你粒膠已經擺到明係想恥笑人啦
拍埋去個細粒排骨妹度你咪又係揀排骨

照下鏡先啦 減唔減係人地事 收咗你錢要符合你觀賞品味

胡定欣都無波
但個figure一樣吸引
你明唔明？

你睇埋我下面d comment就知我唔係齋講有無波啊
我重點一路都係比例 骨架 你明唔撚明

小腿肌肉一係結實大舊 一係象腿 同埋容易水腫
可以點算

做gym

咩動作好 我無gym 有跑步squat hiit

粒膠係笑緊啲好撚瘦仲話自己肥既人
我幾時揀排骨呀 係咁一碌鳩打一船人
由頭到尾我都話唔鍾意排骨 追鳩住我逼我鍾意排骨做乜

160應該就唔會一米腳嘅，除非真喺比例極好
我自己有啲五五分，174都喺得一米腳

你估咁易結實大舊咩
好多巴打日練夜練都練唔到對腳
易水腫咪飲吓薏米水戒吓鹽
唔好成日坐

笑撚左 因為你話你唔會當面笑人肥 我以為你暗笑緊

首先 唔好跑2步 squat幾下就當做左HIIT
HIIT講求心跳率要有85-90%MAX

動作女性練腳無GYM不外乎
FREE WEIGHT SQUAT, LUNGE(上網睇唔同VERSION練四頭多定HAMSTRINGS 多）
小腿我諗得番standing calves raise

佢應該係因為有小小肌肉但有多多脂肪導致以為自己大舊左
但無諗到修完身就唔會，

唔做weight train一定減唔到肥，減到唔洗1個月就反彈

呢d都同你差唔多 應該都係食得唔乾淨 同埋office無得避免久坐
以前濕重情況係差到坐低起身嗰下 對腳好硬好腫 明顯大一個碼以上

我小腿都係結實大舊
究竟係咩原因 行路用錯力？

真心香港男人standard都好on9 郁啲就話肥，好多ABC係美國算標準身材，原來係香港已經係肥妹

郁多2步去 pantry針水咪得

你係咪諗得d情況太簡單
定你覺得你局外人所諗到既野 我會諗唔到無做過
專出聲嚟俾人ban戇撚鳩

仆街啦你本身個波已經唔算大嫁啦如果冇埋腰同條長腿出嚟仲邊有男人要啊
你哋啲男人淨係鍾意瘦底大波嘅啫
心棯邊撚到有瘦底大波清純靚女性感可愛啊戇鳩鳩

收工行多2步唔會唔得啦掛
久坐都有坐式拉筋

btw點解而家幫鳩緊你仲要比你屌
cls

港女基因根本冇pat女冇hip
算鳩數啦

因為你串 講既野又太皮毛

就咁睇身高體重唔可以全面咁講到D咩

肌肉密度高過脂肪

所以肌肉較發達既人就算同多脂肪既人一樣重

睇落都會瘦過後者, 同埋會有返D肌肉線條

呢樣又唔樣個樣又唔撚得
又唔諗下自己無gym access
又想有bikini figure既身型

真係戇撚鳩
無machine玩到既唔撚洗去gym一早

邊個話瘦就有腰
講咁耐都係想你地做吓運動練吓線條
可能你地覺得關我撚事
但其實唔係真係咁多男仔鍾意骨感
而且做吓運動有咩唔好

coffee

160 53叫有少少肉

想請教巴打其實減肥係咪應該做負重有用過帶氧

咁你覺得係肥定瘦

飲食行先
負重必做
做到一個位飲食都cut唔到低啲既卡路里開始加cardio

我會覺得肥 除非佢d肉去曬波波同pat度

屌咁請你做我私人教練囉 練到我有為止

根本唔撚準
身高體重睇埋你肌肉量等等身型已勁大出入
我160 54kg都俾trainer stop我唔好繼續跌磅，集中增肌減cardio
影相出黎俾人話我減到得排骨

有冇人係中意呢種身材?

所以咪話男女定義唔同
至少我覺得ok

不嬲有做同無做運動係會差好遠
呢個post講緊既係唔做運動嗰堆
btw絲打齋做gym定有玩其他運動?

齋gym
一星期train 兩至三日
因為我用咗一年由77kg減到而家54kg
有啲鬆皮情況，同埋繼續weight train再firm d
我同過trainer講我想要筷子腳，佢屌鳩我話咁唔靚

Btw 瘦小腿要做多d stretching 再做weight training 修型先得，我個trainer咁講

就我而言，有女已經好好，唔好太執著身形喇
如果唔係你條女就咪理人咁多啦

呢段片已經睇得出香港standard幾on9
唔好話港女問題，好多時男人都係咁睇

嗱各位絲打學嘢啦
唔好話減唔到

筷子腳真係唔好睇

ig courtneykiing 條腳好好j

你既筷子腳係指邊啲？

有時都好掛住肥果時有E cup
而家腳同腰又唔算幼過人
波又得返B尾C頭（認真做咁多cardio減對波唔止細咗，仲要型核突咗）
變咗好似無乜賣點

我諗大脾圍少過二十？
而家好多女仔對腳都好幼果種囉，望上都長啲嘛
我最難搞就係大脾肉，令到腳粗都係因為咁，而家咪喪操hamstring(唔識串）

sor, 好撚mean
少過二十真係好撚恐怖
邊好睇，好似一屈就斷

脂肪波要嚟都嘥氣
77kg真係話知你G cup

哇ching原來你真係鍾意有肌肉嗰種
好多男人覺得大pat粗髀無女人味

屌 唔好過份追求瘦

我返工呀姐就係呢種腳
日日望住佢著黑絲好撚正喎
同埋carry到平底鞋
小腿又無舊肉突出黎

呢個唔算粗啦 啱啱好

口裡說不 但係連登j圖9成都係筷子腳

麥美恩其實幾正
性格又好

我而家追50kg 24腰應該唔過份嘅
再進階啲咪追馬甲線

不過減唔係難
要減完控制食量 繼續運動keep先難

我都好羨慕呢d 真係天生
諗過打針打撚走舊肉

我就係想追呢種腳
周街都呢種腳
個身幾瘦都比下去啦

無可能減到咁啦 本身下身有脂肪肌肉既話
除非去非洲住

女人咪一樣
只係鐘意啲排骨

你買啲yoga用按摩棒啦，最好有狼牙果啲
得閒返到屋企坐係地下用黎碌下小腿鬆下肌肉有啲幫助
當然最好加埋運動

j開呢啲 sor

courtneykiing
anllela_sagra
jianglimingmomo (hk)

就係覺得呢啲唔好睇
對腳幼過我對手
利伸 瘦撚

諗起腹肌mk

都唔係無，漫長啲啫
肌肉唔係無得搞
係骨無得搞就真

介唔介意分享餐單嚟睇吓

比多個jenselter

俾個瘦撚嫌我唔夠幼 whyyyy

以前鍾意排骨韓仔 而家攬過小肥佬返唔到轉頭

好多減到變左skinny fat，特別肥底果d，個肩膊望落去冇哂線條好7

我係嫌呢啲幼得滯喎

我亂鳩咁食架喎，同埋一年試過唔同方法
食肉減肥減咗頭10kg
不過我前果期一直keep住每日食一千卡(但乜都唔戒）
之後減咗16-17kg左右平台咗好耐，呢期成日靠飲楓糖漿水做斷食
試過剩飲一星期乜柒都冇食過，突破咗我平台，反覆每月試一次，就減多5-6kg lu

有冇圖
即係點

細個有啲營養不良 成個人勁瘦 到中學開始打波叫做大份番少少 完全唔覺得自己腳粗係壞事 是咪唔正常

高質討論
有個人觀感 有客觀證據
最緊要係有圖

其實唔洗理人地話你肥唔肥，
自己鍾意咪得

我做開重訓，大脾結實屁股有肉又圓，
唔識或者J開碌竹嗰啲都係話我肥，
聽到我170 60公斤都嘩嘩聲話好重

識嗰啲就會覺得好正線條好好，
比起以前瘦到成碌竹咁，
依家著衫不知幾好襯

不過要叫得郁女仔做重訓真係難過登天

好想一巴煎撚死佢地

我又係
以前鍾意瘦仔仔
依家無肚腩嘅唔喜歡

Btw我勁想增肥，但呀媽遺傳瘦底，最肥嗰陣110磅，依家長期唔過100
利申 好鍾意飲奶同豆漿，有c cup

絲打做咩workout 個屎忽結實又圓 我淨係拎1k weights 做3分鐘squats 利申 main緊瘦腰操abs 諗住操埋ass當bonus

正解 間唔中見啲傻鳩話港女減肥減到無波，笑而不語算 跟本有無波既最大因素係基因，連登傻鳩唔識野又扮代表 如果係因為減肥就會冇左對波既，點解仲會有肥婆冇波？ 冇波既食好多野變肥婆可能會大番啲，但減番咪一樣 有波既，瘦都一樣大波

同埋間唔中啲人開post話女人有肉地/少肥先正，然後一入去，屌，邊忽有肉地少肥？最好笑係仲會有人話嗰啲太肥

有時唔係減肥 係想肥都肥唔到
利申 168 45kg

170, 60kg 好正常
係香港啲濕𨳊過期mk妹先會話重

Coffe瘦到有骨

你唔係本身唔係屌鳩港女瘦？

無波著衫好睇啊

鐘意有肉咪搵番會做重訓ge女仔
鐘意快子腳咪搵番幼腳女
調番轉女搵男一樣
根本各有市場，錯配就係到屌對家有乜好屌

另一半成日話我肥
每日都地獄式減肥為既係令佢開心
利申：160 cm 54 kg -> 48 kg

係啦 個個都大波大蘿腰幼仲要樣靚至得 唔係點俾連登毒撚睇得上眼
全部女應該辭職退學，全天候做gym操fit啲，行出街show俾連登仔睇同偷拍放上網J

靚抽

做gym見d女都好fit 肥西過嚟做一兩次唔計

跑步/做gym啦屌
波你無得㨂但屎忽你有得練架

瘦到條柴咁見到都唔開胃
屎忽了彈手先好啪/吸引架嗎

你本身都唔肥
佢嫌你嫌得太勁我唔覺得佢真係愛你
小心身體，唔好用絕食呢啲方法減肥

屌那星 根本就係啲男人都只要瘦既
開口埋口話你肥婆 又摵你手面肚話你有肥膏喎你大脾咁粗既你有肚腩喎
講者無心聽者有意架大佬
你估做女人日日俾人話肥好撚過癮？ 會開心？
結果咪個個都冇自信 要減到一舊肉都冇為止囉
男人要既係有波有蘿 其他肉行埋一邊啦

我係屌啲人盲目減
但77kg係有需要減

我有話我唔跑步做gym？
我有話我瘦到條柴咁又唔練pat？

香港女仔嘅諗法真係奇怪
瘦/正常身形嘅人減肥
肥婆反而唔識減得個講字

最on9係啲人當瘦=減肥減出黎
其實多數瘦既好少係減肥減出黎 佢地本身體質就係肥唔到

其實香港女仔唔駛迎合港男嘅，鐘意肥瘦都冇所謂啦

香港男人真係好鍾意評頭品足女仔既身材
但其實亞洲咁多國家香港既男仔真係最低質
你話阿差人地都至少有身高先
次次去睇演唱會見到啲又矮又毒唔識打扮英文又差既低質港男 真係得啖笑

問心，港女算好唔錯㗎喇，絲打上黎認真一定輸，仲輸一世

肌肉緊致既瘦 同唔食嘢無肉既瘦都好大分別
我講coffee純粹係樓上巴打話港女基因無pat無hip
但coffee 有啫
當然佢都係太瘦 我覺得

唔覺喎

肥婆會覺得自己肥得健康

想帶出港女唔好覺得港男鍾意排骨而盲目減肥啫
咁都叫評頭品足
呢樣係個風氣
班女自己追求瘦就賴男仔鍾意瘦
你自己睇吓樓上巴打有幾多個鍾意排骨
好講唔講講班蝻 食撚屎啦屌
又係一碌鳩打一船人
你識唔到啲又高又型又識打扮英文又好嗰啲啫

成班人冇圖討論
男人眼中的小小肉地根本就係瘦底大波

睇吓 #78

我條女就係冇腳

叫啲話自己鐘意肉既貼啲肉出黎

有做運動
本身個胸已經唔大，越做越縮水
不過都唔會阻到我繼續做，鍾意做重訓練線條

外表嘢黎啫

女人要做gym ga
線條要from 肌肉

真係睇見都唔想屌

依個絲打幾幽默

咁撚蠢就抵你畀啲濕鳩仔fake啦

加油

又唔要竹竿 咩少少肉 有線條 又要睇波又要睇腳 你估咁易？就係隻腳粗少少都比你班毒撚大大聲叫做肥婆 啲女人先走去減肥

你班港男係咪個個操到身型有線條先

港女減唔減都係冇波㗎啦

講到尾都係平日唔做運動
搞到一係排骨一係欣宜
重點都係無波

頭兩句認同
但吓吓講波就嬲架啦
公道講句丁丁幾長我地都控制唔到

心理強大啲，有啲意見唔需要接納

講到咁介意人地點睇
點解有人話你肥你會去減肥
但有人話你太瘦你唔會停止減肥?
講到尾到底係真係受男仔影響去減 定純粹係自己對瘦既obsession

agger
唔要求女朋友大波，但一定要幼腳

其實男人真係唔鍾意皮包骨
呢個問題我都困擾左好耐 男朋友解釋左好多次我先信

好多絲打鬧男人要的肉地只係要身材
咁佢地梗係瘦地又有身材最好
但如果有身材啱比例有返d肉都會鍾意

大家唔好鑽牛角尖

其實好多望落手腳瘦既女仔 都只不過係肥喺啲唔明顯同遮到既位
面肥可以用頭髮
手臂粗可以著有袖既衫
有肚腩平時著唔露腰既衫
但係有邊個唔想夏天咁熱著背心 扎起頭髮 著bikini

所以我地先話自己肥 要減
自己有幾撚肥自己最清楚

其實好多運動都可以練到靚身形
游水打拳瑜伽跳舞等等
做gym唔係唯一選擇
揀返樣自已鐘意既運動仲好
唔係人人鐘意做gym
特別係d女仔
但偏偏有班男仔神化左做gym
叫d女女去做一樣自已唔鐘意既運動係唔會有好結果

其實男仔應該嚴重啲
勁多皮包骨

I know that feel sis

Excat7ly就係咁
唔好真係以為好瘦先得咖 識著衫姐
平時話自己肥又以為我bitch
你見唔到咋

會唔會其實係腦部問題，唔係理智問題

即係成癮症，強迫症有關？

識幾個男仔fd都鐘意成條柴咁既女人

佢地表面上講女人小肥都得

實際上我心目中既一般偏瘦佢地叫小肥
我眼中既小肥佢地話係大肥西
我眼中既過瘦佢地叫岩岩好

其實唔係一早講過
話bmi 21先最好睇咩
點解仲係有咁多人唔肯信醫學和美學？

原來自己個價值觀要靠人地目光黎建立嘅，你好可悲

就算本身基因係大波, D女人咁樣減肥法都一定唔會生到對大波出黎啦, 見親D女就係肥左少少有少少肚腩, 就話要減, 跟住又諗住食勁少野去減, 大佬你地下下身體出現少少脂肪就要全面擊殺, 咁點撚樣生對波出黎姐, 波都係fat黎炸嘛

近兩年多左囡囡去做gym, 練大patpat, 大多數都有少少成果, 有啲仲練到個型好靚

每次見到連登仔討論港女就諗起嗰張圖

呢D先叫做女人

有D港男鍾意排骨，亦有好多鍾意肉地肥底，我都Like

咁佢地搵唔搵到佢地眼中岩岩好ge女朋友

好撚肥

其實唔好講咩皮包骨 問題係唔食野果種瘦 同做運動減出來果種瘦係唔同 但d 女人就覺得總之瘦就得

男人講嘅有肉地通常講緊右邊果隻 女人口中嘅肥
男人口中嘅肥通常係欣宜果隻 女人口中嘅有肉地

有肚腩四肢少肥vs有波有蘿快除腳骨感女
講咩快子腳唔好睇呀骨慚慚身型唔靚呀
事實上大部分男人咪又係狗衝後者

天生唔肥唔瘦符合曬佢地要求嘅女人有幾多吖
本身肥要減、有啲有爭議嘅例如樓上160cm 53kg又要減⋯⋯減肥無得局部減，有肚腩同無肚腩個個都揀無啦，如果有波有蘿咩快子腳又有咩所謂。喺呢種情況女人緊係追求瘦啦

好鐘意呢種大份又大波

你唔明女人間鬥瘦的軍事競賽
真係望實某一個位比較 每cm都計到盡

但男朋友話男人係overall成個比例咁睇 每part都瘦到皮包骨咁其實好醜

成條腿一啲肌肉都無得個腫字

啱呀屌
有幾個fd話我對腳好瘦
我話肥佢地唔撚信
係條裙遮住咗淨係見到小腿咋
大脾幾撚肥佢地睇唔到

終於有人明白
成個post重點係 “盲目減肥” 同 “唔做運動”

哈哈我都影左個肚腩比最fd個fd睇
佢都話你做咩肥左咁多

肥底+大波係絕配

最like 30-35%

有肚腩四肢少肥 係要配 無波無蘿靚腳骨感先公平
呢個情況我會揀前者

你嘅論點係啱
但套落港女到用就⋯⋯有啲離地

首先要明點解佢地會以瘦為美
其次要明 減肥唔可以局部減
最後就變咗所謂減肥無咗個波
同埋唔可以忽略一啲瘦底女人係本身無波

最後 叫女人做「運動」做啱運動 最難係呢點，多數只會採取簡單、佢做到嘅方法去達到目的

其實可以瘦到成枝竹嗰啲
十成九都係天生
好難減到咁瘦 除非厭食

毒撚屌人肥唔會係性騷擾，讚人靚分分鐘比人告，都係不了

瘦底又有身材 男女都想架la
你唔想自己係咁咩

好多時女仔鬥男人只係鍾意瘦底又有身材
係因為好多香港女仔天生無咩身材 如果一有少少肉就俾人嫌棄
你地問心 無身材而有肉係咪鍾意先

啲人一聽到女仔6X kg就話人重
講真 肌肉多又高嘅女仔係重啲嫁喇 同你差唔多高 本身都有做開重訓跑步游水泰拳詠春瑜珈 膊頭橫過普通女仔 成日比啲仔話大隻 我心諗：係你班打壞唔撚做運動咋 成條柴咁 一拳都打撚死佢地

就算想搵人接手都要係起跑線度架

又要嫌身材太肥/太瘦
身材好嘅時候又話人臭雞
再唔係就話人性格閪/港女
連登仔又咩質素啊

大把女人身材唔好又唔靚都嫁得出喎，事實係冇乜人真係會嫌棄

咁你有肌肉重係正常ge
有幾多女仔有好多肌肉以重丫，多數都係肥所以重架啦

睇到呢個post 真係好笑
無論港男港女都想減肥
因為無人想做肥人
係香港做肥人成日都被人笑
你肥啲就會被人嗌死肥仔、死肥妹
相反，瘦嘅邊會被人嗌死排骨
仲有，連登仔成日恥笑肥婆eg cat girl , princejoyce
仲點會唔盲目減肥
有邊個人想成日會被人恥笑
咩自信都被人打沉啦

反觀排骨仔，點解要搏命盲目做gym
係咁日日做胸搭二頭走背走腳
就係唔想俾人笑廢柴樣

其實港女盲目減肥，都係想有自信

盲目減肥、做尖現象背後，係社會對肥人、瘦人嘅不良批評

識啲會做運動嘅女好過 起碼肉係實 如果有埋歐美隻大屎忽仲正

佢好fit 羡慕

講咁多都係一個字:懶

隨便負評, 事實擺在眼前, 係度賴乜鳩野基因, 好簡單你個人食得少野少吸收, 有少少脂肪又話減走佢, 咁有咩可能生到對波出黎, 諗下都覺得ON9啦

就算比你賴到啦係基因令你對波唔大, 你港女既身型點都談唔上健康, 瘦撚到張紙咁走黎同我講要減肥, 有肚腩, ok.....慢慢減

就係你喱啲人成日話肥人就係冇自制力又懶
勁無知
返去睇多啲CCTVB 明珠台學下嘢啦

有幾多個人天生身體有事導致肥 定懶+無自制力 導致肥 自己心照啦大佬

啲女最鐘意食呢樣飲果樣 之後就話自己有做開運動 點解仲係咁肥 一定係自己天生肥

大撚把 有好多人個腦 一受到壓力就會狂食
有人天生好分泌造成飽肚感受嗰隻激素
有人細個bB 兒童期父母餵到過胖 脂肪細胞多個正常人 一有脂肪就吸起佢

你唔好話6x kg 俾人話肥啦
大把男仔聽到女仔over 50kg都話肥架
都痴撚線

第一項有幾多呀？好多好多 數據呢

第二三項 勤做運動 食得健康啲會肥？

知唔知咩叫天生身體有問題導致肥？ 朗拿度就叫做有病喇 人地職業運動員 運動量極大 又有健康餐單

你咪求其講句好多好多就當係啦 你有職業運動員運動量 再加少油少糖少鹽 都仲係咁肥先講野啦

自己on9又屌巴打無知

最無知咪係你呢啲港女囉

只可以講呢D先叫做女人
有波有肉地
凡係露出肋骨狀既身材都唔靚

我都勁想增肥
每日三餐食到飽都係好瘦
出世都而加體重都係40kg以下
利申：成世人都無減過或者諗過去減肥

唔做運動修返個身型緊係有少少肉就肥啦

我都聽過有人話脂肪細胞多會搞到個人減完都好易反彈會肥番

屌你老母唔撚識睇字
佢地就係天生因素控制唔到飲食
熱量攝入永遠都大過消耗
咁你冇理由要人唔返工跑足成日掛
人地做唔到就話懶
係呀呀係 個個咁得閒做運動員嘅運動量
你做嚟睇睇
大部份先天性有醫生介入 就好好多

最撚憎d人喺人面前講減肥
你唔係肥就唔好成撚日都講減肥啦
呢d女人真係好撚仆街

又拎職業運動員黎比 職業運動員個運動量知唔知一日要食幾多卡路里先夠 幾多運動員一退役身形即刻暴漲
Btw要減肥真係要從飲食落手 運動都係其次

肥到豬咁

通常矮過米六 隻腳都係服粗短 相反高妹隻腳有肉就覺得好正

矮得黎腳幼都好過高得黎粗

你提起咗我 琴晚掛住打機冇做運動

個個都唔撚健康咁減 做運動會死咁

靚嘅腳係要大腿比小腿粗
有啲人小腿肚粗到同大腿差不多
同埋啲肉實嘅 行路唔會鄧下鄧下

矮好小會腳幼 可能比例問題

Hello Moto

cat 依d又離撚普左

我身高150 體脂31 睇數據都係肥既
但係外在睇其實我應有既都有（除左對腳 ）
男朋友好滿意亦都好鐘意

我覺得 雖則男人望係望瘦既多
但親身既觸感都係鐘意有肉既
你地唔覺得所謂既女神到最後都無乜人揀架咩？

所以唔好太在意外在既人點睇自己
我同事都話我肥架
但我覺得我有胸得黎有腰
我有正常運動 有練重訓
時間耐左一定有成果
最緊要係男朋友鼓勵
鼓勵得多 次次見面都話我愈來愈正
真係好大動力去努力d架

男人幾時先明有胸既女手臂都粗...
大蘿既女大脾會粗...
有胸有蘿除非天生異品或者好勤力...
正常腰都唔會幼得去邊...
但其實...到最後都係睇樣

太肥真係接受唔到喎，腿靚先係正

女神冇人揀係點得出嚟嘅結論
sorry真係唔覺喎

大脾粗不知幾正

你咪又係一69打一船人 你識唔到啲唔盲目減肥既人或者周圍全部瘦既女仔就自己衝出黎話男人唔鍾意排骨 送個肥西俾你好嗎
風你老母氣咩 我而家就話你地呢啲風氣就係想吹捧肉地跟住引起一大班肥婆出黎打飛機 just shoot me into the fucking sun
事實上我又真係冇見過瘦人話覺得自己靚 不嬲係啲肥婆鍾意話而家興肉地跟住就繼續隊零食
自己鍾意肥婆就係度賴人瘦賴人減肥根本nobody gives a shit on what you think ok? 你又唔知人地係咪天生瘦底食極唔肥 或者人地減肥其實係追求健康 你覺得肥好健康咩 樓上巴打追求咩身材關我撚事 係你自己鍾意肥又賴人地追求瘦 on撚99

我就係要講班喃 因為事實上人地真係高質過你地啲無知港男rip

女神無仔好多原因
1. 女神睇d仔唔上眼
2. d仔都唔敢溝
我就唔信係因為d女神無肉所以無人要喇

遺傳大籮而且好似天生就有肚腩 就算46kg果陣都係有肚腩 我自己都好想個肚腩消失但係減肥係減全身嘅，而家重咗50幾kg都係唔知自己肥咗去邊

有咩方法可以有D動力去做gym 同埋想知大概幾錢
仲係學生真係冇乜錢…

識食

大ass，大腿粗，小腿纖幼，最屈機

去練腹肌囉

腹肌唔會畀脂肪遮住咩

SORRY，做運動都可以無波，唔做運動都可以有波，兩回事黎!
只係做運動可以無非洲兒童無嘢食嗰種瘦。

減肥同我地無緣

可憐的人必有可恨之處，一係你就唔好在意其他人既眼光，一係你就努力用正確既方法去減，2樣都做唔到就抵你自己開心啦

可憐的人必有可恨之處，一係你就唔好在意其他人既眼光，一係你就努力用正確既方法去減，2樣都做唔到就抵你自己唔開心啦，你如果做過身體檢查所有野都正常既，我理得你200kg啦

香港女仔果種減肥太急功近利，一係靠藥，一係一味節食
咁樣減法，瘦完都唔會好睇

修線條真係靠跑步同游水

BTW女仔操下屎忽著牛仔褲會好好睇

肥係肚腩所以從來冇著過露腰嘅衫同泳衣，其他人仲以為我好瘦，其實只係因為肥肚唔肥手腳

樓主出去睇吓有幾多批鬥肥人既post先呀唔該
尤其係對肥既女人既批鬥
而且肥同唔肥其實係比較嚟
唔想做肥嗰個咪減囉 唔想俾人批鬥咪減囉
所以先出現咗咁多無自信既女人去盲減
佢地唔係追求柴咁瘦呀 係無自信咋屌你

做運動果啲女仔唔見你講
去一轉gym room大把女仔做運動 落街都有女跑步喇

比例一定係少

有d女食極都係火柴人

有冇圖睇下

我都想又瘦又大波啊

屌做女人真係好撚慘
瘦嘅比人話排骨
肥小小就比人話肥西象腿點點點
次次見到面都講
「你睇下你隻腳 粗過我啊」
「你真係好撚肥」
對住啲瘦既都要話你面肥
總之一定要搵啲地方嚟笑
可能你哋覺得係講下笑冇乜野 但聽嗰個真喺覺得難聽過粗口啊屌你
我都知道自己係有啲肉 但又未去到真係好撚肥啫
我都已經好努力做緊運動 可唔可以唔好次撚次都咁講野？
其實我都會介意

真心唔好拎呢啲野嚟笑女仔

咩調查話香港女仔generally有160

我個肚腩跟左我十幾年喇
仲要成日俾人話瘦
係我唔露啲肥肉出黎姐

我上年的起心肝日日做gym 同食減肥餐
一啲用都無

驗眼啦你,呢D先叫做女人呀,咩野味道,知唔知

咪臭系
成日拎呢啲野黎笑好傷人
就算唔係容易被人影響既人聽到啲男仔成日咁樣講點都會唔開心啦
好聽啲咪叫有肉地
講真咪又係瘦底大波大籮
咩叫女仔應該去練大個籮因為有肉啪嗰時會爽啲
點解香港女仔要做咁多野去滿足你地
但係你又唔去練下胸肌腹肌人魚線
咩港女天生無波就練其他野
咁港男天生又矮J又短
香港啲男仔咪又係一支竹咁冇線條
一係就極端到爆肌變肌肉人
根本就一樣

要瘦著衫先好睇
有身材少少都係咁比人望

係架 啲人唔食野減肥仲要同人講瘦到 係瘦到架
訓醫院啲人食唔到野都係咁瘦到

寧願瘦到竹咁
都唔想好似糖妹隻腳咁比人loop足幾年

你重就食多啲

你又食得少又話自己肥唔到係想點？

其實無做運動既無資格笑人唔做運動喪減
鳩做既 一星期仲要做得兩三次亦都無資格笑人唔做

岩呀 我都唔想太大隻 好核突

有d肥西喪跑步話努力緊

咁跑步都係運動嚟嘅

咁行步都係既
做d無結果既野咁真係叫努力咩？
肥西同瘦撚都係抵撚死既 咩都唔想用腦 讀書就問數學有乜鳩用 減肥就用康寶萊 抵撚死

糖妹咁矮 隻腳咁短 邊有得救

啱呀
好多人唔肥但成日掛喺咀邊要減肥
想搏你講你都唔肥
好啦講完轉過頭又見到佢去食好嘢飲好嘢

先唔講減唔減肥
唔明點解可以有人唔做運動

啲港男唔興做gym個個都好un
所以咪鐘意啲細細粒瘦到成支竹咁既女仔

體脂31%都唔多健康啦下話

老實講唔係為左減肥ge話，運動一d 樂趣都帶唔到比我，係減肥迫住做

體脂31

真人一定成個波咁

同埋咩唔介意人點睇都係假

係唔介意點會做運動

邊個唔想變靚講真

唔好學欣宜果套

死肥婆收爹啦

其實無波都唔緊要

最緊要比例身型要有

見到就好想捉住要腰黎屌

唔係基因係大波，點減都係大波 你唔信就算 青頭仔又唔識bio唔怪你 除左脂肪會影響波大小，乳腺幾大多少都會影響 而且基因會決定人既脂肪積聚喺邊，所以有啲人會係上身成個波咁但對腳好幼，又或者上身瘦但腳粗，亦都有人啲脂肪會生喺對波/Pat度但個人唔肥(唔包括一啲一夜/過一個暑假番黎變大既人啦 )，只係基因問題哩啲人唔多咁解，所以所謂既瘦底大波先會咁少

有冇睇隔離post 班傻鳩ff喺香港冇人要但去到外國突然會好吃香 去啲窮閪國家都可能係既，啲人以為香港有錢嘛，去到歐美會有鬼妹爭住要既，喺香港都唔方媾唔到女啦

"你地唔覺得所謂既女神到最後都無乜人揀架咩？"
唔好打飛機用踩低人地黎自我安慰先 咁樣唔係幾好囉

其實啲所謂既女神大部分都有男朋友 而且有冇諗過啲冇男朋友既其實係眼角好高/唔想拍拖/性格好差/做緊ptgf呢？ 佢地冇男朋友跟本唔關佢地瘦唔瘦事

咁你咪去媾嗰啲唔好媾啲唔做運動既女囉 媾女都係媾一個，其他既女做唔做運動關你咪事？

咪係囉痴線，根本無可能d 女神因為無肉而無人要，同肥婆比有幾多個要肥婆。
唔係女神無人揀，而係女神唔揀人or 無人夠膽揀女神

成堆鐘意有做運動肌肉型ge 女仔ge 男唔去媾d 做運動ge 女仔，走去屌d 唔做運動ge 女仔唔做運動，何苦呢 。
你鐘意食蘋果咪搵蘋果食囉，去屌個橙唔好食做乜姐 反之亦然

跟住又話男仔成條排骨

咪就係
女神無拖拍可以係佢性格差 眼角高 或者揀唔啱
絕對唔會因爲係正得滯無人揀

又唔洗ger住我果句黎講既
只係當你地班男人向到讚女神有幾正既同時
有無多d鼓勵下自己女朋友呢
一味整係識話佢肥呀嫌棄呀既時候
點解唔係身體力行去帶動自己身邊既女人減肥
我無話我自己好fit 我都努力緊
31係唔健康都好過當初既35
瘦好肥好要轉變都需要時間
花咁多時間去睇乜野女神正
不如拖自己女朋友一齊去努力

你呢啲男人垃圾到 咪撚影衰男人啦

我欣賞你有去減
好彩我會揀左瘦底睇住佢日日食甜品零食炸野0運動都食唔肥ge女女 我明減肥真係好辛苦

香港人根本勁少人做運動

健康身型好難keep 架，港女識鬼咩

肥底表示完全唔認同
我一定要做運動先減到
之前睇過醫生 俾人話我腸胃好 吸收好
家族勁多人買衫買開xxl
自己著m

一齊肥係一種幸福
但身邊果個陪住一齊瘦
一齊計卡路里一齊做記錄
運動/飲食/健康成為共同話題
都係一種幸福黎

其中好多女仔都會做運動..
只係個風氣無外國咁熱衷姐
去打拳永遠見女多過見仔
落街跑步男女比例都差唔多
做瑜伽既女仔更係一車車
唔係一定要去GYM ROOM先叫做運動先得架嘛
男仔比較鐘意做GYM但女仔唔鐘意姐
而且女仔每個月黎一星期M已經做少一星期啦

仆街，我戒有糖飲品，零食，食野就住就住，佢就大魚大肉零食甜品炸野 0運動。得我肥佢唔肥，仲成日笑鳩我 佢唔會同我一齊以運動飲食做話題
不過都好過佢都肥，接受唔到肥女友

最憎啲八婆明明自己已經瘦到成條柴咁仲話自己肥要減 屌你老母好嘔心

就係因為樓主呢種仔成日叫女仔做運動
而家咪多左好多女女去做運動囉

喺ig度
而家興丫嘛 唔係唔打咭丫嘛
做完運動成個癲婆咁啦仲化晒妝set晒頭自拍

啲肥閪又要出黎打飛機了

好心啲港男唔好再練肌肉

已經瘦到乜肉都無 膊頭寬又無Pat又無
啲手手腳腳又得個幼字 掂一掂都驚你骨折快過港女 識唔識食肥D再練

講到好似肥唔做運動就係抵死咁

講真唔係個個都中意做運動 正如你中意打波唔中意踢波 我只係2樣都唔中意 我中意睇書咁

況且香港人放左工真係唔係個個都有時間有精力去做 你話我搵藉口都係咁話架啦 10個有10個放工都攰到死

同埋做運動唔係下下可以自學 好似跑步咁 唔識跑可能會傷到腳又或者跑到隻腳越來越粗 比錢出去學下做gym又貴

差唔多170 53kg
ex條撚樣話我好肥不停叫我減肥
後尾被分手輕到得返49kg
佢依家條女肥又肥過我 矮又矮過我

層主假設基因係大波但係因為減肥減到生唔到對波出嚟
但事實港女好多基因就係冇波
瘦又係冇波 肥又係冇波 咁梗係寧願瘦啲起碼比例平均啲啦
畀你寧願揀34A-24-34定34A-26-36呀
利申 試過肥咗十幾磅 大脾patpat腰手臂全部粗哂 但個胸一啲都冇大到

講真, 如果冇乜波既話, 我寧願條女平D都好, 起碼隻腳唔好粗

同女討論永遠都係話基因定咗，一係就咩飲水都肥體質
永遠唔會話做下運動 行多兩步樓梯就話攰
就算你天生比例柒，五五身A cup，去做下gym都實好睇咗

出街見到啲女條腳幼到筷子咁就好有衝動一腳踢埋去睇下會會斷

係香港先鍾意互踩，係要搵地方踩人外表...

個盲目減肥風氣就男女都有份促成㗎啦
你有幾可聽人笑瘦人先
只有叫肥嘅女仔做肥婆 瘦嘅最多咪話你飛機場ipad無波

追求瘦唔係問題 問題係個方法
香港女仔減肥好多時都太急功近利
一係節食 一係信埋晒啲旁門左道 敷啲乜熱嘢 搽啲咩膏按摩發熱燒脂肪
根本都唔撚科學
要瘦得靚真係要踏踏實實運動配合飲食

但好重要一點係 呢個世界 真係無幾多瘦底大波
一係隆嘅 一係基因好
你見好多勤做gym嘅 尤其香港女性 個波真係縮水縮好緊要 變咗肌肉
但男人呢班視覺動物又要鍾意大波喎
我藍字絲 有時啲男人俾我嘅觀感真係 「有肉地」=啲肉生啱地方 波呀籮呀
講真呢個風氣 男性都難辭其咎㗎啦
屌 無波又話無 有又嫌人無腳 有波有腳又話唔靚女 etc 好難服侍㗎

利申 瘦底 好想增肥操好個身線條 但腸胃唔好食唔到太多
俾人當面串鳩過我ipad
（但見人肥少少又要話鳩人）
你哋男人對於身材嘅要求都真係幾strict（鑑賞角度上）港女基因不及f外國人 真係醒下啦屌咁撚多瘦底大波咩

有幼腳可以無波都唔介意

有幼脚得aa cup都無用
送都唔要

無幼腳大波到咩cup都無用
送都唔要

鬼叫我矮咩 一矮就少少肉都俾人話肥喇

利申154

脚好粗多數都大肥婆，本身都唔會幼
唔肥既話脚粗極都有個譜
有d肉啪落去先爽呀

其實瘦到幼到就斷嗰啲多數身體有事
而唔係減肥 識親人第一句就俾人話太瘦
你估好爽咩

排骨，豬扒都冇樓主份